vtc星期三復課！要做啲嘢wor！

搞到佢停呢個學期！

點搞

點解？出師要有名
定係又守校？

黎明行動咁！

你當vtc係中學？
後日復課

Sor睇錯咗好似係星期四

有d難度喎

唔緊要星期四照搞

搞邊間 使唔使搞搞hkdi cctv嗰件事

VTC停課係假象